22歲，今日會出癌症report 2

我開個post唔係想要正評

只係想同大家講

生命可以好無常

唔好成日覺得人既健康係必然冇事

好可能分分鐘聽日就會冇左你身邊既人

要珍惜愛你既人

要愛你珍惜既人

無事啦 加油

支持

驚閪咩
大不了咪死

加油巴打
唔係呃正評嘅
等報告心情忐忑不安
召集大家支持打下氣
都好有假值啦

價值
自

恭喜巴打
巴打之前係抽頸腫瘤組織去驗?
黎緊應該會去照mri?

恭喜你無事!!!
不過Ching,介唔介意分享一下平日有無咩壞習慣，所以引致有呢件事？等大家都盡量避免，多謝

樓主係咪抽頸淋巴話無事，醫生叫你遲啲將成粒頸淋巴切出嚟去化驗？

er...... 我都冇癌症

我成日好夜瞓

成日都3點

個手術只係耳咽管手術

係塞條管入去放水出黎

幾點起身？

我都係頸兩粒淋巴核突咗出嚟，大脾溝都有粒，本身因爲心臟有事住緊醫院，今朝同醫生講咗佢話幫我照超聲波但暫時又冇下文，嗰幾粒野已經喺到幾個月，希望冇事

我知啊，所以先恭喜你無事，我意思係有條頸無故腫起，唔好意思令你誤會咗

嘗試下早啲瞓啦，可能身體都會有改善

執番條命
樓主要改變下生活習慣了
唔好再成日夜訓
22歲 繼續享受你既青春人生吧！

唔想利申22歲果陣食左兩年幾藥

即係無事啦
Good

巴打加油

講真，22歳有邊個唔夜瞓

我之前耳仔塞佐成個月
去睇耳鼻喉 照咗內窺鏡 淋巴都腫晒
e生初頭都懷疑我鼻咽癌
但知我家族冇病史同本人冇食煙
就乜都冇check 1星期後覆診
如果用開耳咽管藥仲係耳仔有積水就要做引流手術
結果覆診前一日沖涼打個喊路就通晒

弓喜

食餐好既賀一賀

巴打邊間醫院照mri咁貴
利申：起碼照過5，6次

good job

睇完巴打個post好驚
自己有耳鳴，淋巴腫咗4年
醫生點解釋會耳鳴同淋巴腫？